hi 淡友 (1031)

講個鬼故，油價

熊軍assemble

新朋友須知

特別鳴謝：kamui #53857

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊
但如果開市價打靶 該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：、、、、
熊：、、、、、
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流
6
0

牛GEL 呀!!!!!!

升呀

今日又輸左間廠 坐緊241熊
但又唔敢過夜 唔信會連跌3日

安爺你今晚點部署？

咁點解唔走

放心聽日231

今日係升喎

開市跌呀麻

我決定再入熊 跟唔跟 安哥

騰指

62487？

望清楚D........241 , 升多3百就係咁先啦啵

我都唔知 頭先買牛又唔夠信念
睇下3點半後隻熊有無位走

想睇埋3點先

一直都坐緊 你咩熊

騰指升到轉燈，但隻pussy都係無乜點郁

點解今朝唔走熊？
未到價咩仲？
重唔重貨呀隻熊

坐緊5手 241熊

準備入熊 1點幾時斬了
61495

岩岩入架 對我黎講重囉 得返幾千蚊dum曬落去

咁遠

你隻熊就變極熊

比多2格佢就走

睇黎今朝熊三正式完左 宜家開始牛一

一係66601 一係62320
玩極佢

62320 ing

手指已斬 以後唔撚玩

咁搞法 今日會唔會240

66601開市買依家已經double

睇3點咩表現先

大戶真係好撚古惑

牛過好似有得諗
聽日9926上市

聽日暗盤咋喎

星期5先上

屌睇錯
咁星期四先過

升joy

車已開

一上穿左239 仲好有力

你點呀

大圓底

有上遲
冇上錯
牛gel

早左落車 仲要比你架車撞死

話左牛船穩陣

想入返牛但手指已斬

屌你咩 一早放左牛
升撚返上去有突
今晚熊過！你老虎蟹都熊

你今日真係左一巴右一巴

g持

打完236升返

巴打

阻你唔到
希望你唔好allin

大型反彈市買熊
叫左全民入牛架啦

殺埋235

祝你好運

嘩屌
牛熊雙殺

斬手指

估唔到最後兩個都斬曬手指

企得穩239就五手牛過夜先

想泵錢 但又驚越踩越深

就三點 神秘力量！？！？

抖下先

琴日既牛返家鄉啦

65477番唔到

錢就搵唔曬嘅
冷靜番少少先再追都得
一日有市就有賺錢嘅機會
唔好沖昏頭腦

我都熊過 牛船咁多人肯定沉

3點鐘750億成交
笑唔笑死人

3點衝上240 收市241

一輸就想追

轉左牛?

得返5k 本少好難追

1833

唔同700鬥氣了

咪再賭啦 得返5k

你4月先啦
我就快出糧 仲有4k

5K點返本,安巴收手啦
你再賭落去,下個階段就係借錢賭
早收手為妙

痴線個個都買升！跟！

有冇人牛過？

我8仔account仲有5k姐 銀行仲有嘅80k左右
但最近真係亂黎左

真

我衣家一個月得9-10k

我同安巴差唔多
今日已經係儲蓄到抽左d出黎填

食胡3.5m仲有一個鐘玩下動物先

抖返排先

收一排手
之後再江山再起

又賺

將軍可唔可以教我點睇市

好似唔夠力了

唔好再賭了
好易衝動
以前讀書試過 輸左半年生活費
得返2k 之後一鳩all in 連推3口
諗返起 自己真係痴撚線

將軍炒期㗎

冇力了

今日冇神秘力量

其實我total都應該輸左十幾廿k
可能我真係唔岩賭 都係乖乖地打份工算

你個本好大?

將軍今日好似冇浦頭wor
邊隻野食胡

希望唔好一個月之後又見到你

我衣家就係一鳩all in嘅心態 但今日又無坐穩

引完牛夾死你地

有冇勇士入熊過夜?

佢睇動物都好勁

好彩hold住隻熊 差啲比人震走

跟

好難講首先利其器啫係real time data，睇下技術圖呀，其實我地係十個機會入面搵幾個贏面大既，因為股市真係無人知下一秒點，只係有技術去分析佢個贏面大

掙扎緊

沽空

依排都唔會浦頭啦，公司全力搞沽空

QQ唔係好勁架咩 無力喇？

大家都叫淡友POST成員
用我慘痛故事教訓你
賭仔跳樓N部曲
1.一開波用閒錢中閒錢賭
2.輸輸下開始用非主要積蓄(對我黎講等如NON買樓既錢)賭
3.再輸輸下就會用主要積蓄賭
4.主要積蓄都輸哂,就開始借錢賭未來錢,但一開始只會佔月入好少部分
5.頭果筆借既錢輸哂後,會繼續借
6.借到爆煲入不敷支
7.銀行借唔到,開始問財仔借
8.財仔都借爆埋,要問家人幫
9.家人幫完繼續借黎賭
10.再輸哂,JUMP得

安巴你而家只係第2-3步,及早收手啦,唔好好似我咁去到第5-6步

一般啫，都係睇天線做人

至理名言

gel 還gel
唔好貼城城圖就得

將軍好似未見過你輸

姐係陰陽燭同sma？

我想講依排最好空倉啦，唔係傻散入動物好時機，依排個市極度難玩，無一定資本同技術既請空倉，賭仔就當無睇過請繼續

何謂天線?

cap左圖提自己

今朝輸3k
lunch前入牛lunch後升100點隻牛冇郁過即刻轉第二隻牛追返3k白白冇咗100點

我未用過

動物好小輸但期 沽空我輸你地唔知啫，唔講係唔想你地掂

電視機嗰條
望住佢嚟炒

出糧就還錢,好撚慘架
本來下年買樓做8按輕鬆
而家變左要做9按
當係分30年去還自己種下既惡果啦唉

exactly我依家咁

Bb都係，但後市分析都係一個好關鍵技術，但我成team人做research所以我真係好難解釋

唔會控制到,一定愈輸愈追

尋晚多手put油執左少少，而家唔敢put，觀望下算
執到錢已經好好彩，差d夾爆春袋

我freshgrad 完全諗唔到點先買到樓

我100%唔會過夜，dt 先係皇道呀

你地自己諗諗佢我講太多會自爆，個圈好撚細

MA呀

thanks
想學炒期
有鬆動錢玩細期

我琴晚咪話過咪撚掂油想老破？

問你之前已經put緊

成team

好撚邪架
輸開個時追
大户好似追撚住你黎殺咁
買上即跌 買下即升
真係唔知點解

努力搵份高啲收入既工啦,靠炒野發達,1000個都唔知有無一個得
考下紀律部隊(黑警除外)老散都21-22K起薪

有諗過考消防散仔 但最後有interview無去到 走左去working holiday

黑警OT埋成十皮野一個月

陰質錢 冇命享

超市肉嘅packing 慘過做狗 人工又低 工時又短

其實咁講啦你地係有限資源下唔好同我講你識睇升跌，理性散戶請跟大隊我保證你唔止搵兩餐食，唔好再做無謂既分析啦，你地分析其實base on係自己個人情緒較多，有負面新聞就熊佢唔好估底有賺就好收手唔好貪心，眼見你地係都係熊市做牛去賭咁緊係輸啦大佬，貪字得個貧

我唔睇書書上技術出得已經係out data其實，不過學下基本野其實本本都差唔多，咪去書局睇下邊本有興趣咪買

特別玩期指貪心食到盡好多時都會夾爆

呢個真

大師，我坐住左兩隻牛，一隻返左家鄉，一隻要243先返到...233就回收，我應唔應該放左返家鄉個隻，但又心郁郁覺得會收

無車呀

咁幫你唔到

係有限既資源下 其實應該睇左股價分析先定 TA果D先

繼續牛過

你幫手叫qq俾啲力ok?

同埋睇書咪撚睇d咩我賺幾多幾多錢方法，等於我食撚完隻雞翼話你知有幾好味但你唔會食到

聽日啦，420左右

沖上雲宵啦

唔牛都唔好熊

牛軍最後上車機會
下星期就三幻三

屌 見佢回 早放左隻牛

呢句提我要上香

你又黎
2幻5先

升到無brake

我100%會set止蝕買所有野，咁唔洗蝕做咩唔放？你不如放咗佢用舊錢去重新部署係咪會更好呢？第二，你收回得返一百幾蚊一手，你止蝕放仲有二百蚊你會點簡？

咁既問題同有雞先定有蛋先，叫我點答

睇得咁低？

25000成堆熊要殺點會唔爆升

入熊救市大法

每日都聽一次

聽咗依句野成個月

25000變咗都市傳說

其實牛熊比例已經升返好多

係啦係啦

儲夠數係時候喇

升下都好，唔升又點跌呢，買定離手

係時候咩先得

有冇熊軍熊過

吉倉揮手區

係牛就快 反正都係打多啲人開心啲

都係既

揮到9月

吉倉吹水
今晚睇下有冇位玩下美女先

牛過定熊過好

唔過

之前見連登D人推介漫步華爾街 依家慢慢LUN緊

沽油個d好走。一陣一棍打上去

其實分析既野有超級多門派，你要慢慢trade下先你自然會搵到你分析既手法，無一種技術係100%會贏股市就係有人分析跌有人分析升先有買賣架嗎，你去做多trade一兩年你會慢慢知道自己想點，外人好難教你，你睇班傻西上堂果d有發達既咩，教果個發，講d呀媽係女人既野再包裝下，不過咁講呀媽係女人既野係人都知做唔做到就好難講

why not both

殺佢老味遠熊

睇純技術書最好，不過你要明先得咪一知半解落場，不如慳書錢買多手動物

其實真係有刻心動想去報果D講分析股價既COURSE
但諗諗下都係睇陣書先再算
BTW 師兄點睇價值投資 (假設有心放長線既 LET SAY 5年UP)

所以睇得有D慢本野, 唔想純粹就咁叫睇完但唔理解本書講咩

斬手指呀

今晚熊過

希望你贏

諗起早兩日腩清一gel完我即刻比美女夾50點

咩年代, 仲睇電視機

收到,

今晚幫你gel gel佢

牛，包生仔

熊過

牛過!!! 啱啱加多注66601。有無師兄同船，聽朝一齊數錢？

點決定牛定熊過，有乜傾向

睇路紙

睇賭性

同船 今日唔夠時間升 聽日再升過

企穩23800老閪都牛過，23800係比率位，尋日頂注，今日假突破之後企穩番。買牛聽日真係送錢

熊港女可以諗埋牛隻qq

師兄有料，聽朝fat fat

價值投資咪就係股票既最真一面

好似幾有道理

Allin3175

準備ban steam 大陸無機打
逼住要玩QQ game
500蚊 is coming

要過夜我一定唔會牛，熊都仲有得博，牛大大舊錢賺又小，對我黎講0價值

再加上麵咪媽放熊，牛睇路

今日citi吹奏495

仆街忙到死，完全冇事睇市

多得你跳左船，船長

咁咪好 唔洗賭

過夜牛，好驚

俾人叫走左去做野
見到港女又浪了 熊仔被止蝕了

我要買水晶旺一旺自己
連輸2日大數

正牛驚閪咩

琴日過夜236牛 豬左13k
入左ICU

你跟咗跳船？

強呀Ching 留名數錢

牛應該唔洗驚啦今晚

信QQ得永生

哇。。。騰訊做乜撚

牛過驚閪!!

我要郭富城

聽日242，後日246
下星期就252
完美

咩事

聽日250, 後日256, 下星期一265應該係咁

feel 到d 牛皮熊好假

聽朝應該又唔見一班人

難分牛與熊

一眼就知熊啦

今日手多輸返轉頭

嘰嘰

咁又誇張咗

今朝都靜到死睇怕琴日重創咗班人，我都輸15k
今日追返哂有突

腩清今晚空定牛過?

你今日贏係因為麵仔

今日好難搞，唔輸都偷笑

老閪都牛過

熊軍無死得不明不白

假牛定真熊

果然係牛軍大首領
記得今晚唔好貼郭富城

腩清3月牛到依家
牛冇得再牛個隻

叫定腩清今晚唔好gel

你新會然？係咪無追開post

唔敢了

美期爆升

Me 牛過左夜
大家睇路

話說上次我一手熊又係一倍之後無耐就打靶，希望今次都

腩清
無追半年

係就快手
祝你隻熊聽日就打靶

依兩日真係輸到喊 cls

都話咗守到23800就牛過

錢就係咁易賺

好靚既大圓底度量波幅，抽上24200

咁早gel

星期五 246
期結拉上252
5月炒兩會直上260

牛皮熊冇用

ching睇咁低?

24800 關鍵位，無咁易破

其實你諗下大戶尋日急跌落黎但係都守到比率位置23800收市。之後今日低開，但係急抽上23800樓上收市，屬典型鎖熊殺熊走勢，所以你做咗淡，今日大戶lock得你，之後你就唔使走喇。跟大戶搭順風車上25000!!一齊贏

肯定樓上係燈
留意左好耐

熊巴

點呀你有冇入市

空倉
幫手gel下啫道期成300幾點

美股真係好撚硬

我碌鳩咁
棍棍有力

好想殺251班熊
今個月有無機

strong hold 到星期二

牛軍齊齊上
認真講就應該要等下個月

點算買左中銀 我真的買咩輸咩

牛軍繼續上 我地期結先走

咁有定力？ 想用個5k跟你

幾時期結

留意到你琴日牛 今日熊
麵2.0?

唔好衝動
依家梗係咁講

今個星期又冇左雞幾
Cls

28號

要買水晶旺下自己

冷靜呀

要等兩會
今個月最多都係245

性交

期油貨 d錢 無咩人講 係咪又怕市場恐慌

想熊5仔

點解星期二😂

呢度仲有冇真熊軍

期結

Weekend好難過

所剩無幾啦

習近平登基世界皇帝
金正恩復活
放武肺解藥救世界
國家隊進場
香港改名做深圳港
世界新秩序
大升一萬點！

升期易

235頂得住就直上250

開倉同止蝕同一條線

今朝買左極牛 5分鐘後死撚左

地獄黑仔王

今晚不利消息都多
中銀 IB 油股

+1094.47

無得賭波D賭仔黎晒呢度

過夜熊聽朝又可以數錢

今晚有馬仔

我好後悔玩牛熊 輸好多
有無人可以安慰我

唔玩可能輸更多

有賭未為輸 加入熊軍你就係下一個李嘉誠

今日止蝕 斬熊
琴晚過夜牛 輸太多唔敢過

？

做乜者你

點解

期冇力上

試下入qq牛

夜期係用嚟 。。。

聽日試下啦

前晚同尋晚都係咁講 結果咪又係低開

今日轉左燈啦

我掉你老母臭熊！

屌 夜期升乜柒

thx for share

賭波好玩過牛熊
2個月無波賭了

開緊舖

留返低俾你先

中頭場

跟左？

睇到果下就跑完
跟尾關

無跟，但祝你過

頭關已經派彩多過本金 不敗

見人贏馬會錢都happy 既

留名睇美高開低走

真係好勁 成日都中

轉頭美市一開 扯返去500-600點
夜期即刻+300-400啦

收到風..\
今晚期油一棍抽上$１7

邊到嚟嘅風

+7百幾個日 夜期先加得2xx

連登風

最好跌到你今晚開工啦。 琴晚諗住你會有工返

我都係 斬手指ed

紫貝的風
信就有..唔信就無

斬啦斬哂佢啦

仲做淡就唔止斬手指架啦

油價爆升帶領牛軍聽日千升直達248

牛皮熊？

一直睇牛

熊巴有無過夜

岩岩好似見到你話想熊5仔

牛軍衣家連夜期都有得威

熊巴，你唔係冷靜下咩要？

安巴，牛過

哇屌今日個市咁鬼嘅

賭仔性格好難改

今朝打左靶冷靜左十分鐘
又重新上路

我鳩gel炸

咁快拾回心情

牛軍

咁多牛軍????

今朝隻67401食左10格 無時間睇走咗

咁熊巴你牛定熊

紫巴油價真係抽緊上去喎

與其傷心咁過日子
不如樂觀面對

你點知聽日會牛架
唔知架 希望在明天丫嘛

夜期一向都係打飛機首選
咁high 做乜

油價反彈，有排升

Gogogo!

講完升左2蚊

公佈原油庫存？

傳減産

果然牛過夜冇錯

我屌忙到連馬膽王都唔記得貼
0分

跟！

幾多手？

打仗

多謝大家帶挈我搵錢

係咪打爺西?

熊軍唔好放棄

信念

13

美國財長努欽：美國將為經濟提供2.6萬億美元的直接支持，並可通過美聯儲再增加4萬億美元。

期結25000

冇力上

恭喜各位巴打
賺到盤滿砵滿

美期400

收到風。今晚期油重上$23
好多人將會一夜夾爆

港女夜期廢到呢

升跌3175 都係R.I.P

想咋係都等佢上返4字頭再算啦

聽左大將軍意見，唔掂油
如果繼續掂我今晚多數put已經夾爆

多謝將軍

淡友靜啲啦

9月期貨本身高水緊，升幅無6月貨咁大，keep住升，聽日3175應該可以$2以上開，不過都係成班人未返到家鄉

今晚公佈原油庫存
又升

後悔了
明明今日入到平牛
點解唔strong hold

新圖

港期唔太跟升 聽日美期轉趺就會跟趺
已經睇透呢幾個月既發展

聽日熊軍審判日

今日可以拗腰倒升
聽日都可以倒跌

可以聽日高位入熊

唔對路 冇力

又可以問點解油價升一倍3175 都唔係點郁

唉
放棄收工

尋晚轉倉無左一半合約張數，要9月貨升到$70以上先返到家鄉(股價$5)

慢閉，屌

WTI升40%了

收到風...今晚會千跌之日

你啲風一時一樣嘅

油真係唔好亂玩
琴晚一夾..輸$8500

mj2
平手走人算

夜期做乜比人壓到咁?

好想含

夜期轉燈

跌 = 俾機會熊軍悔改聽朝入牛

無定向風呀你識咩

你又近左100k了 我都近左 輸近左100k

夜期跌，引熊

又問左屋企人借幾多

夜期點引熊？

第一日識紫巴？

好耐無見過千跌既風啦

22:30 準時千升

有d 聰明熊睇夜期，mark 定number, 第二朝不問價入貨

好多小山丘，買定離手

美股格局似一陣上多300點

侵又話打伊朗炮艦

總之夜期唔跌得太離譜就聽日點都係高開

如果有入過嚟 應該睇個句打飛機都睇左無數次
其實晚晚都係夜期跌反而牛軍集結

而家又無人關心金仔啦？凈係用黎震倉

紫巴你wtsapp 錄音可信度會大增100倍

歡迎加入牛軍

似跌1500

今日lunch 後針咗
加入牛軍大家庭

牛gel

基本上今日收市企係23800上面，聽日就9成係升 同埋個反彈未完

請我食個飯得唔得先

繼續燈唔該曬

衰過condom

吓，9up有個譜

跌5000

聽日平開慢慢上都好

3175會唔會比人屌死
好似唔轉倉仲好過轉倉？

TVB D人屌緊佢

睇唔透夜期做乜春

唔轉倉升30%
9月油升15%
咁係咪又蝕15%
笑撚死喎

今日馬仔又冇撚哂影

青姐:夾3175

總之夜期跌唔夠300點
聽朝都係升

早上再睇
夜期蠱蠱怪怪

左一巴右一巴，聽日轉返倉又跌

你應該休一排市 整頓下自己

其實D人輸曬冇所謂
又要夾硬幫人轉倉

開大定開細呢

聽日開始休

想問下月供股係咪得證券行做到定銀行都得

人手月供咪得 每個月入一手咪唔洗比手續費囉

咁佢又估唔到嘅

有早知冇乞兒啦

連登仔做 trade好過佢地啦

妹左成晚

低開俾我入熊

發現傻熊，自爆

我仲有4k 玩 我要嬴返我失去既野

期指大户開始轉倉
聽日上下撚？

唔好啦講真

你係咪講錯嘢？

夜期究竟想點

輸撚到傻左 點算呀

好大壓力呀
剛剛知道原來屋企人失業了
依加要靠我搵食養家
近日輸左好多錢 好對唔住佢地

休息一排先啦

巴打 咁果幾千留返唔好賭啦
到時食都無就仆街喇

聽日開市會點

會閪

跟跌唔跟升

期指平行時空

咁你唔好再玩了

咁要聽日停手啦，我都失左一個月業了

等收市大棍上

們日淡友咁靜

尋日啲油爆曬啦

升到頭也不回
淡友收曬皮啦

收市入唔到牛
中銀個app真係廢

熊燈區

仲有人諗熊?
聽日搵位買牛啦

用中銀買動物咁癲

大家早

仆街美期係咁跌

咁低成交 開市就升啦

升左三百幾點, 回一回姐
今晚再升過

今日平開再上

g 持

道期冇力

尋日一個大圓底，今次一個大圓頂，玩撚死牛熊

似跌

無開其他平台
上星期先開始玩 有無介紹

玩動物就用證券商啦
手續費平咁多

又搵下邊間好先

今日實跌

尋晚美股唔係升400幾咩？

尋日港股唔係彈左400點咩

支持
熊佢老味臭閪！！！

今日係超級升期四, 直上2幻4

gun 我彪

升

買單雙好過啦

今日升啦

平開比你加牛/走熊，大戶咁好死

跟腩清
hold牛hold到星期五

睇升定跌阿 你搞到我好亂阿

走牛加熊

加沽喇廢熊

琴日咁好機會比佢插都V返上嚟，個勢咁勁你話呢

順勢而行

早幾日美女升700點港女都唔跟啦

挾死班廢閪

熊軍

今日升呀
搵定城城出黎先啦

新手就咪懶醒啦尋日港女咪升q 左400 點囉，碌柒咁

老手今日點睇個市

睇你點買就知

上245-250期結

咁快又一個月

無左船長，架船輕到識飛咁

我估今日都係跌，平牛先

唔講都唔記得期結

DT收工
牛繼續坐

一早牛左 真係無呃大家

絕對信你

期貨一開是但買都賺

星期二仲比人串

仆街煲劇 冇睇時間開市

食返個靚早餐先一陣

是但買都贏仲爆緊上去，我DT收工
牛繼續睇上

有QQ 冇窮人

腩巴期貨好玩過牛熊?

今日升幾多好

QQ冇力

嘩屌

熊左

沽左
等收錢

期指咁撚高水既

期DT快靚正，不過按金大上落市就勁好執唔洗怕食價
牛熊刀仔鋸大樹

想跟你找食

過夜牛已走
可以訓返了

平牛 沽

過夜熊一開波掛琴日收巿價有人接蝕少左十幾格

咪玩我啦，牛仔早幾日先輸15k有貼出嚟架

遇到善長人翁

咁早就妹

咁多淡閪嘅

近十天線淡友會搏，由佢死

會唔會係麵麵

仆街

估下241熊會唔會死

今日升幾多先

死撚硬

基本245啦

等睇淡閪表演平倉

巴打係咪睇到啲我睇唔到嘅野 呢度牛多好多喎

Qq甩撚左繩？奔騰嘅野馬

fatfat

上242 ok

241bye

話口未完

我見到又熊又平牛反手又盛

啪

242呢？

千升啦今日

會穿

哇大棍

尋日收市409都勁多人追貨你就知

沖上去呀

上望係咪243

陰跌

上翻去ok?
未走貨

仆街高J

無事嘅

有QQ冇窮人呀屌

上証

up麥柒，目標價係24600, 點會係高j 呢

今日低位
明日高位

今日完全脫離濕尻美期

唔信

原來係咁
咁我低J

冇力既 等入返熊算

特價時段

Rip

信念牛，油價已經回穩，港匯強勢，大家要把握時機

入左熊

一棍引熊

屌做乜撚

俾好友開心一陣
差唔多好跌喇

轉燈啦

想問下cfu 今日神諭係咩

乾升

比啲信念

快啲走熊啊咁多位

引熊姐 驚閪

仆街高j

有信念驚閪

熊仔要走真係最後機會，今日至少升450

期指跌到冇影

又有平牛

轉燈我去IFC 裸跑

40蚊跌落黎叫回穩

100點姐 比d信念

走熊呀

再入牛

你想跑都冇啊今日

似上多次241睇有無力

叻仔
食兩轉

似無方向梅下梅下

冇機會了，要屠了

Qq有無機二度發力呢

唔好質疑qq，qq牛穩陣過恆指

係唔係唔識中文

真 淡友慘過做雞

準備棍落咁款 睇路

左一巴右一巴

即市感覺落一棍

大圓底都咁驚

穿DL

以為有個匯字就匯豐

本日笑點

準備妹到中午

有排升，呢個勢好強

上多次241先

你地當我流既咩

有邊個仲渣緊熊仔

牛軍入面 你都算最撚痴線個個

五窮走勢 confirmed

等緊收錢

無咩力

哥跟你

牛市仲入熊

10:03-10:15 準備棍落

搖撚準備

屌你老母早幾日打完我
就升撚到仆街

23400 已經造得大圓底，23300 止，目標價24800

熊熊哈

升100點都出哂食奶力 一跌就跌500-600點
咁叫個勢好強

一講40蚊又引起好多苦主反應
40蚊我覺得係講緊油呀.....

放哂D熊仔嚕

沽啦 上証收皮

240好硬

無乜感覺

晏D等收錢

只要有qq，239都唔會穿

屌，升未呀！！！！！

咩底咩頂 咪又係一野就穿
D大戶做出黎 呃鳩你地d圖表派 成日係d整數位 磨上磨落 等你地又鳩d 咩支持位

淡友慘過做雞
一陣一個大反彈走都走唔切

我70入

陰啲陰啲咁跌

上證弱到

壓緊彈弓，qq好似好想爆上去

跟慢左

穿240

棍落

睇隻QQ勁
睇你撐得幾耐

真係幾硬 升唔穿24000

慢慢跌引淡，大戶邊有咁好慢慢落

食飯前都穿啦 on9

一陣直升500

一陣咪上返，仲係綠燈

咁你4點先食飯都得喇

有冇極限熊推薦

上證準備綠燈

你已經錯過佐

笑到仆街

跌完先熊，一陣火箭

岩

又話恆指強勢 邊撚到強？

轉投熊軍了

準備上返24000

屌奶星 用恆生投資快一來一回要比$300手續費

琴日仲一開市入左 等奇蹟

上證紅燈 唔敢睇好

姐係過大海賭百家樂
大路 小路 老鼠路

走鬼呀

收市先出聲啦

再牛

琴日輸完 今日又完全睇唔明個市 停玩一日先

完了

大奇蹟日，引完熊殺上243

綠左

巴打你....

你對腳兩邊船踩哂

琴日一個圓底
今日一個圓頂
合理

食晒糊
輕鬆，謝謝大家

拿，咪話冇講，特價牛

Hello 富巴巴

就跌 ?

美期跌哂 大家上左車未

等美期轉燈就飽

淡友又俾人撚喇

一陣有夾幾百張熊

道期由-2震走左變-1
信念唔夠

跌到轉燈呀

又引熊了

睇路

準備轉燈

唔會轉燈 一陣火箭

等轉燈

一棍

我今日唔玩啦
大家努力呀

咁多位 我食飯先啦
今日中午食牛排🥩

殺完今日啲新239牛又升返上去

睇返最重要嘅238，唔穿就唔怕

A5和牛?

唔通又轉燈?

淡友
講咗又俾人撚啦

師兄睇到同一樣野

呢個位買得過

溝注牛先

仲有冇平熊?

ching 有冇腳震

入牛最後機會 火箭準備升空

而家仲熊

In BBB we trust

執600蚊走人

241慘死既有咩想講

買牛啦 淡友慘過做雞唔知要講幾多次

ching 1030 食得飯啦

700就黎轉埋燈

熄左app
就咁睇依個post已經好刺激

熊車唔等人

23898比晒signal

啱，一係牛700，穩過恆指

轉燈
快
殺哂D牛佢

同23500 牛一樣

上面食飯個度笑死

有無no

我都發覺，睇post 既意義比睇指數仲大，好有啟發性

又係食少好多格熊

今日又幾刺激

今日23750 見

含哂la ching

找數

什麼幾多天線，都唔夠連登指標準

貪心241無走

轉燈

唔洗4點食飯了

屌你老味
你個移動底部黎

好慘
平時買牛熊已經成日俾QQ撚
依家食唔食飯都要俾QQ話事

痴撚線冇晒平熊，做野先

唔找數買動物會打靶

我朝早先含完
含完就轉投熊軍

23800有險可守

快啲落23780

62320 66601玩到差唔多價位
好彩停手無玩

老散技術係咁上下

完全係琴日相反

夏天巴出少句聲啦驚咗你

十大仲係綠燈
走鬼呀淡友

佢揸住幾十萬熊又話你知咩

圓底vs 圓頂，磨撚死你

10:30準時入牛

佢似假膠
不過幾傳神

隔幾個字返黎一望又轉返燈 比人撚狗咁

牛軍信念

圓到變成一個波咁，倉鼠的一生

夠唔夠我傳神
淡友慘過做雞

升返哂啦 無事

上證都轉埋燈 淡友慘慘

唔好意思 轉左牛車

都幾痴線嘅牛軍

好耐冇GEL啦
熊ＧＥＬ！

牛皮熊黎

我咁撚牛都無佢咁癲

都話淡友俾人撚 依家想走都無得走喇

低位追咗熊嘅講兩句

入牛

殺緊上去啦，淡友又俾人呃左入場

國家隊真係好撚準時…

升返哂

淡友最後逃生門

今日係牛熊雙殺？

就覺得巴打你有古怪

熊ＧＥＬ！

其實真係有人買牛？

升番啦, 唔駛驚啦, 牛GEL GEL

上證已企定

好古惑 二十大得三隻紅燈都跌
淡友

睇下qq頂到幾耐

邊個傻仔會上當

熊再gel

好耐

熊軍有你依句好放心

買左 執格仔

但熊軍唔放心得幾耐，我又唔係麵神

利申牛qq同恆指

上證好穩

250咁重熊點會唔殺 牛得

信念好強

Qq我好有信心

QQ

qq轉左燈

做日底兩次可以再買上

熊軍手足全面進場

今日至少跌200

一陣冇事啦，琴日跌到396都上返408

秒秒充滿著歡笑，好岩呢個post

比你燈到轉埋燈

出年就上1000啦 牛得

靜靜地贏.gif

落樓梯

巴打你個移動底部

牛軍快D走

仆街 做陣嘢翻嚟乜都冇曬

237開黎見我

千跌

宜家走就輸了 趁低allin

驚咩丫
淡友真心慘過做雞

想知港股期權咩方法先睇到擺盤

利伸：支牛

日期穿左238

比錢買

你個名無改錯跌果幾廿點

今日至少跌300點 牛軍快走

我有信心

屌 食個早餐無左千幾蚊跌得咁撚急

咪燈plx

冇曬賺嗰啲
依家平手

別了

咪撚害人 下午升返哂

現貨守到

屌你個post燈來燈去

執十幾格閃人

係囉
做陣嘢就玩撚猿

支牛入面？

國家隊好撚準時架

熊熊熊

238鐵底驚閪

引你買牛 晏就打埋你靶

到238，20天線加牛穩陣

熊軍再唔走就真係做雞

落咗2張mtr short pu
好彩未到價

未撚gang過

講左238即彈

守撚住條20天呀唔該

好多燈

如果一個post 入面冇人講真話，

那麼，

以後…

再也…

沒可能聽到真話了…

今日目標237呀

係，大家鬥燈

好撚亂呀依個post

今日收243 比啲信念

呢個支持位守到，加左少少恆指牛

405億

淡友

大戶都比連登仔撚緊，唔知殺邊面好

又上又落

準備轉返綠燈，238底頂得住

淡淡又比人撚

紅綠燈不停轉

真 轉燈只需兩分鐘

講撚左qq唔怕，當我燈

全部調轉黎睇

唔想再講都要講
咩慘過做雞呀 係淡友呀

安巴起唔起度

搞唔撚掂依個post

係喎。成朝唔見人嘅

呢個Post 風向亂咁吹

熊軍睇路，俾人呃左入場快止蝕

Ching 你all in 牛？

暫時係q牛恆牛

１００１

穿左降軌
牛軍信念

喂喂喂屌你老母有事慢慢講

唔係gel頭相無事

淡友咁快潛晒

呢張升200

淡友去左食飯啦

淡友食飯返黎又輸身家

輪流放飯

終於轉番燈
嚇撚死

好好笑

燈左成朝 轉個頭俾人打埋靶係咩感覺

燈制壞未？

斬左手指啦 岩岩訓醒

係唔係又買定離手格局

最後有冇牛熊過夜

CLS
D燈轉黎轉去

好淡大戰

有過夜就唔會岩岩先醒啦 下星期先再睇下玩唔玩

精彩過買大細

連續幾日都係先跌後升 阿婆都識玩啦

有 熊過 輸左2K

走左熊 等位入牛

今日會綠燈收

今朝差啲生返啲手指出黎

冇事喇升番曬

gun

開左車喇
邊有位比你入

要磨了

已經過左個時機今朝都已經嚇到兩邊賴曬屎
等佢橫行一段時間先啦

must 有位

其實我都仲有泵錢呢個念頭

合理

橫行咪食格

無你咁進取
我但求執下格仔

頭先login左8仔 差d牛左
不過個價唔靚

入左牛

今日依個Post 到大市一樣
好啖爭持

我同login左chief
盤都落埋
不過縮返

今日收243

又100點

淡友已玩完238 20天線企穩

DH未出

賺完走左啦

236 232 都有位

DL出咗就得

出左啦

仆街頭先手痕入左牛 食一格即走 贏80蚊夠一日用了

早晨

真係專登谷上去殺241

企穩左 係咪以後都唔會跌落黎啦？

手指生翻曬出嚟

早晨子言巴 最後頭先破左法入左市

唔好學我

所以買牛熊 根本係on9
估中都可以殺撚左你先

入牛先

仆街 今日比人左一巴 再右一巴

60255 0.64入 0.65走 一走就爆上0.68
幫緊你牛軍炸

hi hi